同女友分左手 點樣可以快啲忘記佢

巴打
近日我同女友分左手
本來同佢一齊已經唔多開心
佢成日仲要發我脾氣黑我面 令小弟我好唔開心
有次我頂唔順 唔理佢 想比d顏色佢睇下咁啦 想佢改下d港女性格
點知就咁完撚左

我仲係好愛佢 但真係成日比佢發埋d無脾氣 咩都要我就哂佢 真係好辛苦
有冇巴打可以教下我點做

完全一模一樣 冷戰左2 3日冇啦啦講分手

分啦

唔洗忘記，記住佢嘅衰

你好廢
比女食住

我都唔想 條女擺到明我一唔理佢就算數咁款
怪就怪我當初簡錯人啦

犯錯只因失戀太少
我改緊啦 你唔好唔要我啦

以前 試過
最後中伏

識過第二個第三個第四個 咁易都仲要教?

諗住鎮一鎮夫剛 點知

千祈唔好番轉頭呀巴打，一番去就會做番兵，甩唔到身

佢根本無為過你著想 分啦

+1

識過第二個女
女死女還在 下個更可愛

唔好忘記